super hero 片咩能力最勁?

操縱 原子??

Dr manhattan

改劇本

dr strange操控時間

I’m Rich

一拳大大力,咩都打得死

對住靈體/能量體，應該被SM..

都一係一拳大大力, 咩都打得死
.
.
.
.

The flash

時空任佢穿梭

Deadpool

令一間就破產ge漫畫公司起死回生成為電影巨頭影迷公敵

OAA